[有賞有罰]幾時有爆買日

賞罰分明先可以令多啲人支持
不如聽晚買爆啲黃店

推

推
要做！

推到文宣修黎度度個期

不如就聽晚

星期六全日？

Buy buy day

10月10

10月10日爆買日

幾有智慧~!!!! 黎啦~! 買啦!

有計

激到習豬頭爆血管

玩到藍絲精神分裂

推
文宣呀喂
大家比cash唔好比卡

10月10 開心下

我支持呀

而家好多忽然變黃，點睇。

有創意
我鍾意

香港人支持返香港人鋪頭

Go for those confirmed

好計，真正和理勇武合作

變黃就岩，就係要多d人棄藍變黃

爆買有咩店 食店食唔到咁多野

衣物有冇深黃list

呢個真心正, 就十月十日大慶祝啦

有創意

兄弟各自爬山全民購買日 震懾藍絲但如果係經濟有困難就唔好買野啦！出黎造勢已夠！

從來無爆買日既concept平日食飯買野已經開住個黃藍地圖黎揀

btw升級有個咁既諗法不錯

好呀喂 支持

政府日日話零售寒冬，如果真係爆買日，TVB點報好?

叫佢大叫一聲屌你老母林鄭

零售個啲買到佢個貨架空尻晒，咁先震懾到

10月10號

咁撚多扮黃同埋8,9月無生意先學人發聲
不了

醉翁之意不在酒

可以一路派下傳單，俾人分黃藍商店？

無所謂
要做到獎勵效果 要佢地知道支持我地係有好處
自然多人會撐我地

有無d女仔啱行嘅黃店
放假可以同佢哋一齊行

G Chi

爆買好似幾好

push

支持爆買 狠狠地懲罰下啲黃店

推 冇野多 就係錢多

爆買當然好
但最好就養成習慣
支持該支持嘅店
罷買仆街藍店

加滕，渣哥，四喜都俾大家爆買過，有無其他我地忽略左可以照顧下，希望有證據證明係真黃 即刻響應

咪仲好，總有言論公開過，如果前藍後黃俾人捉到，班藍絲都得罪埋，正正式式冇曬生意

中產出錢，同學仔拎貨

第一間買爆759？
之後同學仔有需要就門口等？

tui

不如就每晚開花就去做啦，慢慢養成習慣

推!!!!

其實文宣同國際線真係追唔切做唔切

買到貨架清空成枱cash一定勁震撼

要俾大家知我地點解要搞中資/藍店

前線打中資 和理貼文宣

759以前黃，但老細死後仍然係黃嗎？

去佢門市傾兩傾就知 無得扮

緊急文宣戰略

一、請大肆宣揚藍絲商戶做咗乜衰嘢（例如仆街360非法禁錮學生）嚟justify近期勇武派嘅行為。

二、避免對外宣揚藍絲商店被裝修中/後嘅畫面，但可對內宣傳提升士氣。

三、請槍口一致對外，大家一齊cover勇武，而唔係質疑佢地。

（我屌你地老味，班死黑警開真槍死都拗返生，勇武做少少嘢就阿之阿左，睇到有人開始質疑勇武真係急撚到喊出嚟）

其實有 我頭先去龍門冰室排到出門口外賣都話唔做

支持爆買

老闆係黃 但B2B生意

龍門想食都食唔到

賞善罰惡

警察成功止暴制亂

10月10號
買到佢提早收鋪

推
好想支持
又啱一家大細

佢變黃咪幫佢大肆宣傳囉
到時實有班藍屍屌9佢變節,搞9佢

除咗飲食 其他應該都要黃藍商户

爆買日 的確唔錯
要光復香港真係要建立黃色經濟圈

爆買黃絲商鋪 懲罰到佢地空倉

星期六

買住u記頂住先

G持，要慣開住個黃藍地圖搵食shopping
咁溫馨嘅活動好啱一家大細一齊做

好多黃小店(餐廳)都已經overloaded，唔知係唔係好事
其實而家都間接鼓勵緊未表態嘅店表態

逢星期日就塞機場
不如逢星期四、五、六就爆買日

正解

我見行程表有日話係幫襯黃店嫁，但我唔記得咗邊日

10月5號和你Shop全民支持與港人同行良心店

可能個標題唔夠sharp

一定要補血！我地不嬲支持緊香港經濟

係 你覺得5號會唔會太急

612罷市名單

正
I love you

推啊，只要係支持我地嘅就要去買

支持支持

食店會唔會排撚到仆街

今個星期六啦

十分讚同

要時間文宣，下星期好啲

月尾？

我支持呀

但係唔好去店舖傾 唔好了解職員 只會令佢哋難做

職員立場 ≠ 店舖立場
店舖立場 = 職員立場

加埋鞋店

Push

Push 雙十爆買日

唔緊要 最緊要企我地依邊

賞!

咁係咪要分配人手，例如生日幾月就去當區邊幾間咁
定係集中幾間營造效果

開始做文宣未

推啊屌

爆買啦 快點